(年經) 有冇廠佬講下今年咩環境 ?

廠佬年年都話生意難做架啦

出面好多廠冇單，上黎r

賣料嘅都好淡近半年

唔通連登個 age group 真係好低

講你都唔好信啦

參考下啫
正如連登人工post 咁

年年都執好多，但無人理開返幾多，所以永遠都仲有

香港人被邊緣化。行頭唔掂全行仆街;行頭掂香港廠仆街。

老細今年開單開到停唔撚到手,但係請唔到工人番黎開多幾條LINE